從盧凱彤跳樓睇得出連登仔全部都係食屎狗嚟，唔死都冇撚用

唔使Ellen跳樓都睇得出

老狗認同